越大越摺...

有冇人都係
明明都係廿幾歲
但已經睇清人性醜惡
連曾經最親嘅人都可以出賣自己
就發覺人類好可怕
明明朋友已經少
但已經冇動力識人
亦都好攰
唔想再比人傷害
甚至享受一個人
我諗我應該會孤獨終老

巴打近排發生咩事？

攤返開

朋友少唔緊要 最緊要有目標 有方向 你行到某個位 有人會追隨你 會有平輩既人想同你深交

中學個時已經開始睇透
屋企有啲私事 中學有排驚恐症 但同學 朋友唔知
成日拎病假 唔返 / 返半日 / 去醫療室訓
唔想出街 一放學就沖返屋企訓教 避人避世
跟著個年成績好差 四科唔合格 差啲留班

後尾情緒好啲 啲成績好少少 50-60左右 身邊啲"朋友"就勁大反應
但唔係為我高興 而係話搞錯啊咩你咁高分 ,
但大家明明仲高分過我, 好似驚死冇人墊佢地底
仲有日常好多唔經意既說話 透露到佢地既態度
其實佢地唔關心我都算 因為係我自己唔講出黎
仲有成日講人事非
但個陣開始睇先到人性醜惡 好撚功利
中學last day 個日已經決定 同呢班斷緣來往

跟住又係繼續摺落去
其實都係自我中心 性格問題
但好享受自己一個

看透世事
好似身邊所有人除左家人都係好賤格咁

一樣....出來做野就見到好多人嘅黑暗面
朋友5隻手指數得哂
我承認係活係自己世界 有自己思想諗法
唔想同其他人一樣有一種奉承別人嘅態度生活

好sad
你身邊既人係之前對你做過咩事黎？

最親嘅兄弟搶左我條女

係我都覺得崩潰。。。。
難怪巴打你咁唔信任身邊既人啦

但一個人既感覺，其實都唔好受
你依加幾多歲？番緊工定讀緊書啊？

26, 返工
喺公司仲要對住啲乞人憎嘅男女
又要扮friend
你呢？

番工日日要做戲咁，好辛苦，唔埋堆就背後比人講，個世界點解係咁

我本身都冇朋友 但番工會遇到d婆婆啊姐 距地心地好好 經常吹水傾計 至少她們唔會心地狹窄